---
layout: post
category: blog
title: The Engagement
date: '2017-02-01 10:25:00'
tags:
- personal
---

> Maka aku larut dari padamu, secepat cahaya berlalu begitu.

Demi agungnya namaMu. Tepat pada tanggal 28 Januari 2017 lalu, saya resmi melamar seorang wanita yang saya kenal sekitar 5 tahun yang lalu saat kami berdua berada dalam satu kegiatan Pendakian Bersama. Semoga senantiasa diberi rahmat dengan ini ya dik  .. 😀
